克羅地亞既摩迪真係吹大左, Carry 隊友果個根本係文素基治

喺祖記carryc朗同文迪蘇傑, 一個做助攻王, 一個神射手
喺克羅地亞就carry 拉傑迪, 尋晚拉傑迪無左文子連普通橫傳都交失

講真連c朗d垃圾都carry到, 文素基治真係全能到仆街